老公要去公幹傾生意 留返我一個係香港成個月

下個星期就要飛了 點樣可以無o左佢之後充實下自己嘅生活唔使咁悶，同埋我覺得冇咗佢我會死

點樣可以充實自己，同埋佢返嚟俾個驚喜佢

雖然話要幫佢睇住間餐廳，但我自問自己點應付到

THIS

POST IS

he

用交友apps

搞大個肚等佢返來

其實我都係想聽吓人聲

你話食肥等佢返o黎?

追過我啲po就知我係絲

叫鴨互射

你老公知唔知你做雞啊？

上個月先做完雞
跟住就同人拍拖
今日咁快做埋老公

之前啲客o黎

因為佢怕我對佢無信心
追到我個時去旅行就馬上同我閃婚

咁你乖乖地打理佢間餐廳 已經夠充實

日日對住啲係閪客想發脾氣都發唔到
個個以為自己有幾個臭錢就大撚晒

明明唔識英文就用英文講牛扒幾成熟

上o左枱又話唔撚啱

唔好以為我哋做西餐就一定要接受呢啲閪脾氣

Medium / rare 唔識英文都識講啦

你係老闆娘洗撚理佢咩 你有請人架嘛

問題佢哋就會發脾氣

一時會問你點解唔係鐵板上 我邊到變塊鐵板出嚟
我心口就有塊洗衣板差啲問佢要唔要

你心口個塊洗衫板都幾難洗喎

差啲問佢使唔使波推

女體盛

仆街一時口快

食扒有波推 你擺低個地址一定生意興隆

我身體只屬於老公一個
其實我真係驚佢係公幹嘅時間去嫖先唔俾我跟

你有咩資格唔比你老公嫖
佢識返屋企咪得囉

你有你玩 佢有佢玩

我想佢只屬於我一個 就算一個鐘 半個鐘都好，
唔想同其他人分享
佢有我咪夠洗咩玩其他女
我咩都肯合作點俾佢玩都得
但只限一對一

。。。想貼圖 不過算

你同佢相識都係因為佢叫雞渣
好人好姐佢做咩唔正正經經識女仔拍拖呀

有時唔係你唔夠好唔夠正
只係佢想得閒玩下其他姐

同得你結婚 姐係識返屋企 你又唔洗擔心

咩圖

唔甘心

你又去玩咪打和囉

無愛點會有性

你之前啲正圖

呢個你有經驗啦
你同d嫖客交手都出水啦

山雞都想變鳳凰？

想食

生返幾個細佬，男人成為爸爸後就會好唔同（大部分），有事業、有孩子，個人會踏實一點

雞同嫖客都有真愛，真係唔容易...
既然你揀得佢， 就乖乖地等佢返黎... 就算佢去叫雞你都唔好理， 當唔知就算...

難得糊塗... 你係個有故事嘅人， 應該明我講乜...

至於消磨時間， 搵d 嘢做吓囉， 例如yoga 之類

個男人會為左你放棄唔嫖?

大家都係有故事嘅人

可能會 真係唔知

俾d信心
揾到一個真正鐘意嘅人係會願意為佢改變少少

我都覺得佢會

我覺得你諗多咗
唔好一直俾過去影響

總之佢依家係我老公喇

其實你應該睇透啦... 幾多男人屋企又個靚老婆都要去滾... 我唔係話幫男人講咩好說話... 不過呢個係天性... 問題係比唔比你知， 同你知道之後點面對同處理...

外國結婚， 睇唔到？

我有老公～